大埔有咩酒樓有得打牌？

除左大元邨嗰間之外
想知仲有冇其他選擇？

push